基於飲酒後連番闖禍，令楊明有所警惕，近年已減少飲酒，避免再出醜人前。

醉街「二世祖」 楊明遭食客侮辱鬧「垃圾」
2020年08月06日 23:00

基於飲酒後連番闖禍，令楊明有所警惕，近年已減少飲酒，避免再出醜人前。

楊明涉醉駕｜駕車途經山頂馬己仙峽道自炒 拒「吹波波」送院
2020-08-08 01:44

笑死

回力鏢咁快

Cls 今日咩日子？

爛泥始終都係爛泥

搵佢演警察真係幾符合形象

笑死，個報導隔左一日咋

垃圾

我訓得未呀屌制裁完又楊明 一陣仲有咩好消息

2020 D回力鏢多到

笑到瞓唔著

再犯洗唔洗坐?

等睇冇吹波波即係冇醉駕

守法意識薄弱

手足 開香檳 咁多咗

快撚到呢

抵啦

黑警會唔記得左幫佢吹波波
或者突登污染證物

兩日

敗壞社會風氣 往死裡打

形象大使揚名

酒好飲 車 _ _

光速回力鏢

push

推笑到流眼淚

洗唔洗今快

一日

垃圾始終都係垃圾

港共俾人制裁
好少飲酒都忍唔住成支對啦

唔該cap藍絲group啲人講咩黎聽下

放心 黑警一定放生佢
陽明話曬係班狗嘅形象大使

車公支簽文
今日呢啲人都有報應啦

抵撚死啦垃圾
冇撞撚死你真係可惜

一講就中

令他相當難受。而與女友莊思明4年情相當穩定的他，已決定先舉行求婚派對，
再到日本影婚紗相。

點解要去小日本影婚紗相
祖國咁大咁靚咁多地方比你影 你唔去？

夾埋

辣殺始終係辣殺

回力鏢：吓 乜今次要咁快返轉頭啊

老mk點會戒酒

酒好飲
車好撞
監好坐

b

醉駕好嚴重 重要重犯
邊個仲支持佢即係支持醉駕
鬥藍 犯法就係犯法

24個鐘唔夠

當年林公子 仲叫 揚明

一日就有回力鏢

又回力鏢

不愧係垃圾之中嘅一線垃圾

藍屍就係習慣性吹水扮正氣

真抵死

陳述事實，並無辱罵

死暴徒知法犯法 罔顧社會安寧

駁唔刀

點解咁都炒唔到落山

犯法就係犯法 除非你係警察

希望下次連人帶車碌落山下面

依家有咩方法可以搞大單野佢 等佢收皮

酒駕死全家 由其你依個藍屍狗

點解可以咁柒

高尚情操

等睇狗方話吹波波合格，係汽車零件失事

Hi

我相信警察會包庇假狗明

好撚柒

都會咁諗 但影晒相 同唔係初犯
醉到要人扶 睡眼惺忪 可以點兜得靚

避開狗隻，太眼瞓 總之就無做錯到

有無48個鐘？

不檢控/判守行為咪得囉

個回力鏢咁快飛返嚟

去藍絲gp支持楊明
撞死人都唔割

今日咁多喜慶事

飲左好多..

偽人係咁，仲要藍絲，笑大人個口

d狗會唔會包庇佢

黑警代言人啱哂形象呀

笑撚死
我以為係回帶 點知

藍絲今次點拆好
無理由話美國制裁香港官員所以開心飲大咗兩杯呀

以後所有警察角色都揾佢做就啱啦

karma is a bitch
仲要跑得好撚快

自斃日

唔好講報應，唔好信天理

垃圾永遠係垃圾，支持警察嚴正執法

抵撚死

笑死

笑死人咩

推飲香檳之前，你有一樣野唔記得咗做.... - 分享自 LIHKG 討論區

唔吹波有無罪

死屍「翻生」變男一 楊明「酒」出 失敗人生
09/06/2019

經此一役，令他徹底清醒，他反問自己如果因為酒後駕車撞到人點算？自己去玩飲到醉薰薰，換轉角度被撞受傷的人好無辜，他沒有資格揸着座駕車不負責任地亂碰亂撞，更不可以將自己的快樂建立在別人痛苦身上。真的，他徹底的改過，現時連吃了醉雞也不會駕車。

爛泥扶唔上柄就係依啲

犯罪就係犯法
垃圾始終係垃圾

平心而論 以前衰咁多鑊 好彩有老細賞識佢 俾機會佢 而家又衰多鑊 呢個人真係唔識珍惜

快撚到個編輯可以上位了

同三峽大壩新聞一樣

呢單仲撚好笑

破壞法治就係呢D人

今日8號 周同學過咗身9個月

抵撚死，死藍絲

大奇蹟日

就係近年飲少咗，今日一飲就出事。

Binc

其實都係過左12點先 8月8

計小時其實都好快

姐妹丼

唔推唔得

啲官俾美國制裁 楊明飲酒慶祝

呢句真係好笑

你唔好做多咗

推

扮謝霆鋒

柒頭

博新聞呀佢
8月6先講完

Pish

有新報道出街即刻炒獲賀一賀佢

原來可以拒絕吹波仔

咁支持差狗，比兩隻狗夾實仲唔射出黎？

可能楊明都慶祝美國制裁香港官員

痴撚線

回力鏢快咗好多

回力鏢都加速主義

爛醉如泥嘅爛泥？

垃圾返去飲d 爛尻湯啦屌

藍絲真係柒到爆

撐狗係唔同待遇

撐警已經係出醜啦打靶狗

羊鳴又醉 曾開車飲酒兼食屎

狗係改唔到食屎嘅

三好先生

犯法就係犯法

藍絲仲唔同呢啲垃圾割蓆？學咩人講支持法治社會？

真係得垃圾先會撐警

CLS

犯法就係犯法
除非你係

為咗林鄭 不惜酒駕
真漢字

垃圾真係垃圾

仲想去日本結婚？
制裁埋你就有

本色出演啦

有聲

醉駕醉駕我在行

準備學埋佢去坐監

拒吹波波證明頭腦清醒

報應來得太快就像龍捲風

報應，垃圾

不愧係做警狗既最佳人選

視法律為無物嘅人，撐警

有豐富上court經驗

戒酒成功

飲酒賀賀佢

咁尋日真係多開心事發生嘅

一日就出醜

一起身睇連登以為回帶撚

佢係咪瀨左尿，個褲袋位置深色左既

極速回力鏢

吹波爆表係壞機
要人扶係因炒車嚇到腳軟
面紅係拍劇未落妝

飲自家製燉湯
飲到湯左

膊五刀

去世界之窗影味得囉。不過依家係未刑事告得？定係無事？

我相信係特赦

法治喎。

抵死

垃圾 始終都係垃圾

我抽離唔到做垃圾呢個角色

架車係道具
啲狗啲救護員都係臨記
醫護就唔使諗係黃屍
飲酒都係劇情需要
仲要係十年前拍到而家
啲相全部都係黑記p出嚟
當庭無罪釋放
下年攞埋大紫荊勳章同埋最佳編劇獎
揚明立萬
終於唔使再食莊思x軟飯

史上最快回力鏢？

佢其實唔係扮警察 佢直情係警察

幾撚好待遇 呢d情況唔係等救護上床送院既咩

點解可以拒絕吹波？

班警察想冇證據咁去charge佢？

笑到